唔小心鬧咗媽咪無仔送終

媽咪對唔住啊

媽咪有上連登？

沒有！

咁你幾時死？

對唔住啊我收返

咁你點解唔當面道歉丫衰仔

其實你係祝緊你呀媽 長命百歲

驚到哩咗入房

無錯無錯！

喺你鬧出口嗰一刻
你已經無撚用
所以你唔駛死

仲唔狗衝出去道歉，你唔道歉就給你一個負評丫

我碌尻仲喺到！好大碌

我驚俾佢打死，到時就成真

如果佢真係唔想冇仔送終佢一定唔會打死你，最多重傷姐

無相你話牙籤咁粗都得啦

我唔想受傷

你留個tg，我sd俾你睇

你個不孝子

過去的都過去了

教你個方法

一刀切咗佢咪得囉

渣ga , 你放上ig 我去度尺

切咗我就唔係仔？

我無ig

開

白頭人送黑頭人

15 20？

咪咒我

10

✋🏻✊🏻

有仔都唔一定要送佢終 有咩問題

✊🏻✊🏻

你自己咒自己

因住收尾幾年

✊🏻✊🏻
收晒
收晒

Send

衰仔同左老母道歉未丫

TG呢？

佢返咗工

@Hornyl

你只係曲線祝佢長命百歲
祝伯母壽比藍山

多謝巴打

呢d嘢好靈㗎 千祈唔好亂講

我有個friend上次又係咁同佢老母講
而家佢老母要入和合石探佢啦

對唔住啊

你個仆街仔 咁嘅說話都講得出

唔係鬧杏加橙, 算你仲有少少良心

G錯鳥

仲邊有人講㗎

記成世

咪呀

做人要講口齒既,樓主一於 削骨還父,削肉還母,引刀成一快,不負少年頭

俾我講一次大話

引刀成一快

真正嘅男人切咗都係男人

即刻脫離母子關係啦

我做唔出

有膽鬧阿媽
無膽去道歉

連登仔係你老母？

正衰仔

我廢柴

唔係

我認

你唔去道歉，我以後都唔回你post

屌呀9up post咁都上到熱門

屌你老母好撚好笑

幫我同世伯講聲唔好意思 唔小心俾咗帽佢戴

收皮

你個名

有D說話講左收唔番 快撚D同你老母道歉啦

去泰國變性囉
然後番黎同阿媽講
無仔送終 但有女送終呀！ SURPRISE！

唔緊要 乖女乖女

俾佢打死都好過無機會講對唔住

希望大家唔好再推

驚乜，你鬧自己早死

師兄準備去秦國做手術？

衰仔！今晚冇飯食呀！

唔一定

或者祗係唔見最後一面

錯就要認！

你媽咪唔係嬲 係傷心啫
出去講返對唔住就又係好孩子啦

?

樓豬知唔知無仔送終點解
咒自己？

10/10

嘩屌你好撚醒目呀真係

有無咁好笑

咁你實無撚用

Ching駛不駛咁串
比次機會ok?

俾個屎眼我屌就原諒你啦！

你係女

快啲講對唔住，今日唔講以後就冇機會
講咗都冇用

樓主幾時上路?

無圖你話你碌尻當頸巾都得啦

咁佢有冇屌你老母

下世小心D

鬧老母正仆街